岩岩訓醒,美斯入左幾多球?

佢都啱啱瞓醒

佢冇落場